怒人呢隊野唔紅我諗唔明囉

首神屌人正撚到

好似話佔中果陣炒大鑊定點

錢銀問題

然後政治問題

好似唔知做過乜俾連登仔屌

個陣投票發現條友原來選民都未登記
又多多藉口話唔得閒
唱埋啲反政府歌 但原來係得個屌字

佢自己咪商業狗閪lor

按返連登仔對supper, hypebeast華納rapper既寬鬆標準
怒人根本就係超黃 不過雙重標準就一定架啦香港地
鬼叫怒人無後台無打手咩

聽一首 "答我" 就夠

就算唔雙重標準 佢都唔撚係黃 佢話自己淨係專注做音樂 唔會理政治喎 但同時又借政治議題出歌

佢當年都彈起得好快啦
仲有成班session佬坐鎮
係之後因為錢銀搞到同班樂手反曬面
又因為選民單嘢先收皮

商業狗閪唱商業狗閪
平時講到點
點知補選哥陣話自己唔記得左登記做選民叫大家幫佢投
明明早一年先有區選

天琦個次？

係
當deepinside北京人主唱都叫人投六
佢個狗閪就登都未登記

收皮啦日日屌政府屌足幾年，原來連選民都唔走去登記
Btw，神屌人同再見老屎忽真係幾正，聽完好舒壓

真正商業狗閪

個北京主音唔係不嬲紅底黎咩

之前Jason kui都夾過一排 好似後尾反埋面

好似係佢出post屌人唔投票,然後同一個post入面佢自爆自己都冇投

咪同米奇老味奶共包嗰種撚樣一鳩樣囉 正垃撚圾